hi 淡友 （1269）

今日250ok

隔離比錢入群
點解係呢個社會有人咁on9

67 la 又升返哂

直覺會上返245再跌
但美股彈又驚港女一齊彈就夾死

定啲黎 港女咁獨立 劏牛係今日首要任務

亞洲市都係跌得好少，分分鐘港女又行一百點波幅玩全日

訓醒又托，日日一式一樣厭唔厭

蛋糕熊

期結 想跌幾多 不如買定下個月drop to zero啦

跌夠500點內

利申先 我pton appl
都有跟佢賺過2rd的
但宜家咁的時勢。。信自己好過

三叔賭財報姐

好多人睇11月大升

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

啊啊啊啊啊啊啊又要開市喇好驚啊啊啊啊啊

包括我
最worst的case都係侵唔認輸姐

64201 rip 100%街貨牛

呢個唔係一定架咩 佢性格

嗚啊啊啊啊啊

嘩跌咗好多 好似call得喇

all in cow 了

多謝佢陪我賺過幾舊水

姆姆過夜cow

大芋下個月食肥牛

係 牛過

唔會大趺啦, 港女獨立行

700

勁假

任mark

屌你老母咩 700 走哂呀

234有排啦

仲有得再假啲

癡咗線 q熊軍大勝

QQ 勁假 痴左線

Qq 540一野彈570

-10%

qq 加油插

末日了

班大芋又玩野

一睇dow 期就知今日唔駛跌

推手機lol 直上700

勁假都要叫春
你地真係
安心食個早餐再睇都唔遲

570啦又
尋日都話散戶已開始盲目，被升勢沖昏

583無事了

升返哂, 無事繼續食早餐

而家唔叫開市就妹到冇得叫

Call唔切喇 升咗好多

開波不問價q牛 有冇人gun

一下返到家鄉 又成功摸頂放熊

港女真係好撚勁 長揸了 唔識跌

無事既

已成功交易？

琴日放 見佢604 驚競價打靶600走左人

勁假跌撚到

美女千跌, 港女一個鐘就返哂黎啦

Q熊手足點步署

低位加倉呀

拳b 召喚

243 CALL 手足又肥

一開閘睇下邊隻帶頭散水先

可能朝早托一托 走貨先

贏都問點部署都有嘅

無人接Q熊?

奈銀

一開市美期升返晒了
淡G

d 內險仆街了

又升la 媽咪

52527

我都想知 頭痕緊點搞

個個買Q牛

琴日隻友邦call 有廿幾格都無走到，今日jump 得

尋日成日無睇 今朝一開 夜期食哂屎咁

期貨咁早跌定

今日落242

期結

qq落少少唔該

唔想搏既就食左先

242牛又羊

殺牛日

-400 qq 跌得12 蚊

打把feel..................

-418
終於大插啦咩

現貨跌400

係囉公平咩

無料到跌嗰400
港女硬到

一陣領跌

一早就殺千3隻牛

仲諗qq 跌40 蚊

轉個頭咪上番245
收市吹200 企硬245

700即係無跌過

咁你一陣敢唔敢牛QQ

低水70點 今日殺牛日？

啪

真, 有呀爺科水, 牛軍驚閪咩

起碼有3%先叫有啲睇頭

快過我

241 牛又羊

成個星期托果幾隻大藍籌一鑊過爆

熊條條bar都粗D

可能落返57x

我跟媽咪麵都賺過幾次錢

收回價24400
係咪十點低過24400就打把。。。。

250好長啊 殺上去

我成5 手 ,成身出哂汗

今日食糊啦 聽日無曬

0920就打了清

打左靶la

中芯今日會唔會跌

跌市 ，淆軍又贏

牛24290收回價或以上的都打曬
24400連牛骨灰都冇

有賺咪得囉
你600入 驚乜

開市啦 好驚驚

竹兄 今日想買咩

係咪10一開市就打
定已經打左

唔驚
已出DL

醉b又贏

有冇Q熊手足一齊追沽

打左

開市已經420 等睇 242 穿唔穿先

打左啦 同埋9半開市架ching

硬過鬼喎仲追

出現貨指數結果就當刻打左啦9:20-9:25

一齊羊

10點？9點半開市喎

9：20開嗰下一穿就即終止交易

真係咁跌得?爺閪唔係唔托呀

。。。。。。。。

閪冧吧

一無所有。。。。。。

平衡時空

呢個新手 真係好新
連開市時間都停留咗係N年前

立刻屌牛老母

我都係尾市600入

失控 唔好掂牛熊啦

牛熊 想學玩下 好似好刺激

邊到睇有咩牛熊比你買

比你捱到開市

都無人接你貨

咪又係等打靶

建議玩大細好過

即升啦

又中

今日會轉燈補裂口

波又豬 潘又仆街 熊又打把。。。。。。。

dllm qq 一野彈10 格

彈緊上
Q熊手足走唔走到

港女一下就轉燈

走左，食早chan 先

買左2手Q牛

1年人工歸0

想食咪食左先
尾市入 點都有賺

你買左咩？

走左了, 賺加大

我少少地一手

唔夠膽入市住！ 吉吉

11月 call

買咁大啊

大哥，牛熊新手仲Allin 你不如去澳門賭大細啦

賺左個早餐錢 可以唔睇

大戶咁好人 開市回100點上車

i can call this all day....

閪跌未.....

我既認知
瑞字頭既牛熊唔好買 街貨小唔好買
咁邊幾間買得過

法字頭

彈埋呢幾分鐘應該會急插

上唔到車

反彈未

人棄我取！！！！

等睇242 守到就小注牛

希望快d 我set咗想上車

q 熊大船又羊

半倉正股冇一隻跌。。好彩

嗚嗚 又話243反彈嘅

夾死荔巴

243 無PUT到屌

跟！！！

而家汁平貨？

點夾 我248食完一轉
249又反手
家下都242

數錢數到手軟

今日唔好買啦 一陣隨時夾

call咗?

法興 法巴 摩通 我買開呢幾間 食格冇咁過份 其他海,瑞,高字頭都好閪

玩大期啦 人生太短出手要更大

屌 幾點開市都未知就all in 動物

人地249put喔
點夾？

ching冇睇置頂？ 牛熊勿allin

開始call得？

242 call
240咪止蝕 用一張試試佢

撐

嗚嗚 真係反彈啦

0.75
52527 Q牛有冇巴絲同船

238未 好悶
今日唔跟miki彈

荔巴係淡友post 元老，細細個就聽過佢

驚驚 小心臟 做下旁觀者不需理解

反手啦 要食張put

249呢張我係轉倉

點知10月都未完就有錢數！！！

彈左100點啦

你唔係call咩 玩完

升翻啦 正股冇事唞~

係咪晏晝三點開市

張熊證16號坐到今日終於走撚到

MISS 晒過左242好耐了

如果落到242，入啲7200玩吓

243啦 轉頭就245 大賺

100點姐
249 put落去都唔止

露b好犀利呀 call put都食到盡

又羊

人地學費幾舊水

MISS 242 仲有得上車?

我太貪心 唔應該set咁低 為咗幾點就錯過咗

屌米轉燈

跟咗姆姆 不過我係77 慢咗

咩熊坐咁耐 我最多坐兩日已經忍唔住走

出手要準 錯過左就等機會

荔枝巴成日贏架

唔緊要啦 可能轉頭有242

收到

年頭輸廿萬 你唔講

奈仔呢幾日都威威

佢未平仲有得豬

但見你幾次都贏十幾萬
扣番廿萬都係大賺好多
我都未試過贏超過4位數

美臀都綠埋

就來200點 半個鐘

姆姆 落車既話叫埋我丫

引牛 唔好中計

坐等280

跟唔到

期結玩曬

牛軍同我上
為死去既手足報仇

其實真係唔明人地跌成900點 港女當睇唔到咁跌少少當跌左

All in又真係貴咗d.. 慢慢玩丫嘛

傻豬 真彈黎

等轉完倉 睇下11月頭幾日咩環境先

唔算慢
都係果幾格

真彈，下月見25000啦

QQ就快可以領升

嗚嗚 彈番200點
Put左點算好呀

終於跌完

賺少緊兩皮

QQ真係勁

期結都追

毛毛係咪大手買入

原來奈B救市

1手黨 無時間入錢

上次都係跌2舊咋

暫時都係可以放棄Q熊
硬過碌䉀

佢尋日收市前已PUT

閪冧格局奈奈一下打破左

好彩走得快

都話佢尋日收市前已PUT
聽佢無病呻吟

上番245啦

岩先見唔對路啦啦聲食左先

穿238就走

我都唔知要點落車。 SH 到700好唔好？

samesame 差d 屎都冇得食

嗰注唔係夜期走咗咩

會唔會High過頭

gel 到傻，想一巴煎埋去

嗚嗚 啲人成日入我數

真係多過20點

收市前put 又唔食？

岩先黎唔切反手 車已開 比個機會我上多次車好唔好

勁賺10 幾格

貪心之鬼

嗚嗚 唔好彈啦
仲差500幾點今個月先唔洗豬

大媽二穴中出緊 想跌都難。
第一站620 殺左第一批熊先

整張大既咪快d

20天又會頂10天上去，又係派錢貼士

不過睇253就食哂啲牛先

抽螞蟻 係咪抽咗唔可以再抽
琴日抽都手 今日想加

豬到無晒錢錢啦
而家淨係買到一張細期咋

低開高走格局
小注牛 午市收錢

加多手又唔會易中啲
用屋企人ac抽好過

你D學費成年人工

期結完可能下午閪冧

又棍落

當再認購多次 比多50蚊

係咩 好啦 咁由佢

10點棍

中左牛trap

每個account 買一張

最後勸告 買牛好過買熊

Now !

得一個期貨ac
輸到都唔敢加注

因為我見牛牛個認購制冇咗 變咗已認購

好似有得修改

你禁入認購詳情可以再修改架

唔買q熊唔好同人講識玩牛熊

我都驚冧 ！
好彩低位入左小注牛
有幾格執到 午市之前應該賣

有冇叻仔彈高熊左

輸少少走人算數,隻QQ真係癡線架

同你打對台 對賭啦 call左

大佬你個名 行開d

男人衰衝動...尋日收市前入咗過夜牛。。
又要坐... 有冇手足都係咁

係喎 不過聽奈仔講 唔搞咁多了

一日未打靶仲有得坐 升無限跌有限

明智，有決斷同行動力，呢下操作唔係咁易做到

自己睇下想贏幾多點

回收價幾多？

好似好多人睇十一月升 希望真係

大市跌400點
先跌十蚊

係跌，但唔符合預期

24068 呀竹ching

升之前都要佢地call到輸哂先升

口水咋

大市跌400點 佢跌得單位數字 好撚過份

終於見到綠色 你老味

巴打識啲野

244果陣買254熊，其實買果陣都預左坐上250，不過無諗到要坐咁耐

應該侵贏

因為頭十一月頭會大升

原來今日隻IPO都破咗發
而家係咪新股都冇運行喇

諗住今日高開比我走完之後free fall
但諗落好似好耐都冇高開過...

牛熊就係學到要敢斬
9月就係反正輸緊6,7k 唔斬 第二日競價靶埋
Total 交30k學費

溝左貨未？

諗住聽日先溝 竹仔有咩建議？

依家唔入幾時入
不過靠你啦
你唔入先有機會熊軍贏

托唔得幾耐
上過600歷史高位一定會回

好硬

幾時有波大反彈上番245先

點硬都唔夠習大大條賤種命硬

建議就無啦
睇下中午守唔守到244
穿24250有無反彈 考慮sh or 止蝕

指數唔會點郁啦期結

gun

不過你玩動物

如今請愛惜當初帶羞少女

午市應該會跌

qq 真係易捉假彈閪冧

假跌真升

qq 不似預期

冇晒淆軍？？？

Me

叫我？

升升升

慘慘淆dee

睇黎今日都係上唔到車

qq真係長牛必勝 早一個星期入個隻q牛冇放既話就賺5皮

特價時段都咁貴，牛唔落手

升未好悶

qq 可否不要老

上番246再熊佢老味

會唔會尾段轉燈

升緊 啲股都開始彈番

佢正常既時候係易捉過港女
佢癲既時候，就要陪佢癲

平左倉先再升屌

港股真係好撚難搵啲唔係熱門既股出黎買
點解美股user friendly咁多

牛市呀，跌跌跌

月線壓住10天收

11月一野爆上

唔會，星期五前都係收日線10天下

下星期就一野穿返上10天

撚狗咁撚

QQ 牛手足做咩不似預期??
今早走Q熊都走慢左
但放完之後都上唔返果個價賺個加大

人地跌成千點
港女先跌2舊
熊軍真係慘

痴撚線又係咁磨住幾十點玩成個鐘

食左未呀BABY

又跌返靚走

朝早有走
都有400點嫁

玩港女真係玩到心灰意冷

懷疑人生

美女，爺西升就妹，美女插就跟插

美期都彈返幾百啦
奈奈買左啲咩
求指引

轉會轉會啦屌 跟謝B鹽巴玩美期好過啦
港女成日撚狗

今日期結 老閪都托住
聽日難講

港女即係港女，無波玩

港女冇大波

食左早餐

上證衝緊DH 港女繼續妹
利申吉左

你估我係荔枝巴咩

三文治呢

買跌囉

做雞都賺得多過我

ok 升得

大賺
早餐加多舊餐肉比自己獎勵下

賺左今朝個轉當止痕食花生

無人整三文治啦
連早餐都要自己煮

條女幾大波

食得幾十點
賺個加大

幾十點好多架啦

竟然唔係三文治
世界末日喇

圖呢清

我屌埋你果份

好撚不孝

SEARCH 個POST 咪有囉

[多圖對話錄音] 港大孫志新 IG女神背住男朋友做雞 3500蚊一q

好似真係算大

IG: princejoyce

你有冇咁大

thx奈

有白方包
不過我想食飽啲

食咁飽擔泥呀

緊係我個肥仔波大啲

thx原來咁已經要3500

要去擔銀紙

噸位重係貴d

金山賣早左

再入返

唔係話多左人做平左架咩

食350點先夠埋單

所以做雞好過做淡

咁你有冇考慮下海

唔落海啦 奈奈都唔識游水

上證轉埋燈

上次空姐都無咁貴

67啦
平左低位無CALL 返

正式宣佈荔枝巴勝出

身形同個樣麻麻地

係時候爆返上去

有波

頭先個勢邊個夠薑買升，呢D錢唔係我地賺架

3500得個波唔值啦
大把青春後生身材正過佢都係千零兩千蚊

鳩sir好有經驗

又係
屌大戶老母

比亞迪癲撚咗呀

嗚嗚 奈奈啲錢錢飛走左啦

請為爆上做好準備

個樣唔值3500 又唔係食青春17 18歲個D
20幾歲老泥妹死剩對波 食個D都係純粹食港女情懷

冇左200 點

一直都牛 永遠支持牛軍

硬到咁
點去238呀

轉頭245見

嗚嗚 玩完啦

大戶之所以係大戶
係有原因架

睇佢ig唔肥有啲波 樣就...

C FU 有咩啟示

法官大人

樣都唔係話太差姐

都係啲青頭仔先會埋呢啲單
百貨應百客

等到245先put

我食少左50點
好波

24423 平左張＋1，本身都唔諗住過lunch,琴日美股尋底已跌一次眼鏡，無信心
11/4之後先算

2000執劑有得諗下既

今晚姆姆大法應該有得諗

公價1500

咩位CALL 呀清

365

你地經驗好豐富
真係有錢CALL G
正正經經識女朋友唔好咩

Cfu 5走 奈5走

問題係啲女唔係正正經經想識我呢

睇下識著咩女朋友 性格太閪個啲你慘過去call g

正正經經叫隻雞好過

係咪有介紹

1500既會係咩質素 想睇

都好呀，佢地係唔想識我

無介紹

連登果然多毒撚

跌番600點俾奈奈走啦

係到諗 中學有條女 成日咩 lv Gucci 番黎
有時同佢msn 佢話去完飲野番黎

呢個價都5，6年前
宜家1500 閪都冇得你屌
閪價通漲

越黎越睇唔透佢想點走升跌半天吊

道指日K係咪島形頂

跌番100點比我走得唔得

飲完野同sugar daddy扑兩下又執幾千

睇場戲/拖下手都 1500 拎去買動物賭好過

揸波都咁貴

繼續妹

哇搵笨舊時葵涌廣場5 蚊揸學生妹波，個陣20 蚊lunch

20蚊lunch都唔係好耐姐

又諗起 見過d師姐 戰鬥格
成日話女性比同齡男性 早熟

哇原來琴晚納dee 瀨左4舊

識渣一定係渣暑假賣書個D女個波

見化曬妝番學就知有D古怪

揸啲肥仔同學波咪仲好

$5 渣波 屌
佢比我啊 紫菜都買唔撚到啦

等QQ大回 入堆Q牛長揸算
有剩錢先DT下，過下日晨

賣書妹直接上屋企收書玩狗la

樓上搵夠傾緊點洗錢

突然間收到呢個，係咪啫係冇得一分鐘掃condom喇

諗起呢張圖

入個陣講聲 gun！

QQ可否不要老 伴我長高
N屎可否不要老 有支那寶

渣次波5 秒鐘，10個客1分鐘都唔洗就50 蚊落袋

話時話你地平時上連登有無見到sugar daddy廣告
好似識偷聽咁
我話睇牙就有牙醫診所廣告
我成日講工商真係有工商銀行廣告
講ig就成日有ig廣告
一話輸錢就有sugar daddy廣告

留名學野

跟

QQ有大量大媽護盤邊會跌

冇得參加好撚柒一分鐘掃貨

深圳同上海大媽 大量閪水射緊

而家冇la 老la

屌
無收到即係唔中啦

正正經經yo條女重好啦
買多2個公仔 寫多幾封信 就帶番屋企啦
利申：青頭 a0

奈奈想搵sugar daddy咩
搵麵麵拯救你仲快啵

收市等你

而家要買部iphone 先cow 到妹妹

你靚女先有啫
我想揾個daddy都冇人要啦

上多 20點 比我走啦

有daddy射住

諗起都正
見d人成日話自己屋企有養貓狗 叫人上去玩

你史詩級加強
阿姆姆
現在木乃伊之咒（R）會暈眩敵人。
木乃伊之咒（R）
木乃伊之咒使敵人無法攻擊或移動 ⇒ 暈眩敵人 2 秒

244 仲未走

唔好貼核突邪西好冇

有cleanse同魔鍋 驚閪

呢d就有圖

可能知我輸到無晒錢
所以彈啲廣告幫下我

12點前入個熊等下晝有冇得諗

個鼻殺撚死人

而家啲妹妹無咁天真架啦

因為你成日贏錢

值博高期結後閪冧

咁都做到飯托
你就知 百貨應百客

嘩 可以叫好多次G

想扑晒你地

恭喜你贏得由百佳超級市場主辦「誠心賞你」大抽獎- 全城獎$100百佳現金券! 請於2020年11月30日或之前到全香港任何一間百佳分店領獎。得獎者於領獎時必須出示本得獎通知短訊(截圖/轉發短訊恕不接受)、並提供中獎之香港手提電話號碼、出生月份及日期予百佳職員作核實之用。查詢: 2606 8658

你都冇得狂掃condom

無用武之地

等埋螞蟻開市同QQ財報先
應該會回一波

我係真毒撚

放上網賣

我都係真

飯托ps後都幾靚 所以膠友apps真係 唔好咁大期望

我都係真毒撚

Tinder

你個算幾似

QQ 又上返
熊軍邊有運行

落多次242 比我上車啦

skout 黎嫁

屌 呢到變左咩post

港匯突然轉弱

仲有得跌咩

個市冇嘢好睇唯有睇女?

贏左錢討論緊去邊叫雞
同埋而家市價幾錢

男人討論搵錢/ 女人架啦
個市妹到仆街 就吹甜野

嗚嗚 快啲啦
夾死奈奈啦

會跌
但你夾唔夾得

夾多一陣陣好啦

點知升番晒
但正股都要跌

斬內銀換馬啦

垃圾黎

你係毒閪

4.8提佢斬又唔斬

唔要呀
今年啲正股都無輸過錢架

4.8有賺
諗住睇下企唔企到

人地係男孩子

冇鳩男仔

Put到落240

貪心的小狗有屎食

宜家咪輸緊

未止蝕唔叫輸

屌

4.8先賺千零蚊咋

個本幾大先

miki 又突襲

帳面輸姐

升緊wor

242上車既 唔好咁貪心
自己睇位啦

一萬股囉

HSI有力
唔洗怕俾耐性

走鬼

未走

好大貪

去返12點休市個位啫

賣左佢開多2張期啦
呢排咁旺

快啲冧

嚇得以為講緊我

熊過

下就千跌

坐到賺番先

今日都無主托股，低位上黎果200點都唔知邊撚度黎

月尾出糧散戶食 派貨

去到$5都係賺3千零蚊
我坐左2個月喔
贏幾千蚊都貪心咩

隻隻都升番啲

老散們真有米

一齊玩嘅都無人走

因為真係好平均咁一齊升，今日冇得瀨
得過夜熊有得贏，一開市就DL

香港人真係好撚有錢
排隊買樓 排隊掃貨

點解我咁窮嘅

我地只不過係基層

係呀

小米！

永遠開市不問價入牛

真，日日都有托，但到我買牛果日佢就直插無回頭

真，日日都有托，但一棍就收皮

屌米同我落返19, 20蚊

一開市就棍上

開市有咩方向

應該上
MIKI 扯到

今日執十幾格收工

竹竹十幾格都fatfat la

終於開返六合彩

留名轉燈

妹市

唔會掛咁誇張

可以買d 7200 過夜

今日玩得細注 因為睇唔透 我諗24540係頂 之後除時打落去

仲有200點坐

今朝唔J DH 先J

換期啦好刺激

坐坐下就返黎嫁啦

頂我睇246
可能聽日就補裂口

覺得佢會上246

QQ又上番600

無呀朝早走左Q熊咋

我諗住唔走架喇
今晚美女反彈 聽日食糊

gun左有2成profits

美少女好少坐

7200擺到大選

開市後 245企得幾穩

唔肯跌喎

qq 600 熊啦熊好？

外賣仔當日set咗255 差2毫子先入到 宜家升到上太空

可以食幾個m 記加大

今日真係唔好put 摸唔到頂

嘩
一棍衝

見佢唔係棍上棍落所以坐下炸

wadiu qq 轉燈

你老母早落車又食少成百點

mola mola

吉吉中
等結完240先call

Qq又火箭

你唔係跟牛咩？

620先啦

大媽閪水真犀利

cls 好似冇brake咁

Q牛
首站620

跳水未？

set 左入q 熊

又黎

小拳石埋位啦Q熊呀喂

QQ 2穴噴水
仲敢熊的 真係要去去驗下腦

放棄晒d 舊經濟股

到價先算la, 比佢升多4 蚊

係咪set 620呀 唔好揀620果d喎 會靶嫁喎

想熊 麻煩拉住我

濕哂 水為財

今朝咪講左暫時唔好熊QQ住囉

DH已出 準備跳水

G持
冇熊b做燃料 QQ點升空

MISS 晒Q 牛上車位

小肉食 風險高

Qq 呢十分鐘想點

托市神器太撚勁... 低位真係要入D Q牛

比亞迪
由6x 上到黎 傻撚左

我都想

624

QQ 勁撚到
大媽2穴高潮

小注熊 兩格了

岩呀
仲係有大量熱錢流入

今日睇唔到600蚊以上有沽壓 唔好亂熊QQ

做返自己

性交少

做返自己就應該落返去 540

小注+1 245止

Q熊手足

640

242 揸上 245
真係easy money

正常今朝散水走曬 本身想坐下見佢咁升都係食左先

係wor

你尋晚唔係加左咩又加

哭撚咗 機會只有一個

已開市即放，一下冇8格哭能左

244落左車

2433X 我有上車 但好快食幾十點落左車

有賺就算

一開個價根本無人會接
強行落幾野先有人接

仲唔心足

朝早唔得閒就已經冇位入

越黎越想開始孖正股

620 熊驚西

QQ又食左藥咁

火箭燃料一號

就係620熊呀開市無人接架
QQ 開市果陣已經即彈幾蚊
馬上走
走左果個位到而家都未上返過再唔走M記都無得食

棍上

今朝最高位距離我賣個位差左10格都照走 食少一半

美期彈唔彈到上269

冇人敢玩q熊

點解咁多機會賺錢 但次次買親都係蝕

螞蟻開後可以試下熊佢
之後就係財報後

過左呢浸熱潮
其餘時間就睇大市點行

目標270仲有300 點水位

得3手810 蚊賺225蚊
27%買得少呀屌

-2 得

手多put左

禾賺700 蚊

都多過你琴晚食個20點

等收錢啦

喊撚左

現價put 無乜水位架

我買6手1500蚊先賺得300蚊

熊軍唔好驚！ 技術調整姐

巴巴冇北水衝唔到上去

錢錢飛飛飛走晒lu

買呢D 1000蚊俾盡
QQ 又破頂啦ON9

尋晚+咗
依個位唔敢手多

信C FU

奈奈：腳b呢排都賺夠了

邊個on9 頭先熊左QQ

set 原地止，夜晚收錢

已撤走

今日冇人敢沽鳩QQ 點會熊得落手

係牛軍等收錢

有得原地咩
我見最小都要set10點

今朝242 講左 單日補裂口陽燭

好勁

轉燈啦

逼害熊軍

跟cfu 最緊要定，要有夾1000 點既準備

訓一陣
轉頭番黎數下輸淨幾錢

Q牛手足還好嗎？

唔係轉燈咁撚串呀

補左裂口 唔肯定

炒開期你就會發現 港女係跌住升 升住跌

好想加注但回得太少

補左了

有睇到你今朝叫人買Q 牛
但忙緊放Q熊無時間買

爭少少

竹竹招唔招ptbf?

咁深嘅

玩美股既手足可以入定msft ,現價抵到爛

你睇下
一個升浪 有6支燭都係陰燭 但事實佢係升緊

同上次屌米牛咁
大芋同大媽比曬基會大家羊錢

悔改了

牛9格食糊先

升返哂啦 唔洗驚！
不了 非基

有錢齊齊搵

咁代表啲咩
升就大大支
即係市底好

一路贏緊，坐得起，講咩都啱

美團就到300

我輸過廿萬 甚至 三十萬 唔係無付出

炒都唔係搵profit 炒

只係港女係撚狗咁撚

Qq 愈升愈有

熊軍信念！

利申：坐緊100幾點

荔巴好勁

RAP MIKI 高手話仲有得上

QQ勢如破竹

首領到家鄉沒嘰嘰!

你都係想我講熊鳩佢

我放晒D 3690末日CALL
佢就黎同我爆上去

熊左單聲

睇黎想托港女拖到馬矮上市先停手.黎緊港女應該悶市.

唔係用profit 炒咩？
見你好多浪都食到，真心配服架wor

我自己睇就下跌浪既開始，目標24000左右
如果到時D人悲觀哂既，應該就兩三日破24800，然後行幾個月既上升浪

屌你老母qq好彩無禁到隻620熊

美團又黎料

大家望望qq個衰鬼 洗唔洗咁衰呀

咁我-20萬個陣炒 邊有profit

幾個月既事太遠 唔好去估

你可能係估岩 但中間上落上落可能已經3-4個浪

差d 食屎屎

11食咗q牛了 有機會再入

黑仔羊錢

黑仔飯好波

比亞迪，外賣仔，qq ,三大尻屎

睇返今朝打果堆牛證加埋仲fat過倒錢托上去打250條柱

1%算少啦, 3%就接近620架嘞

愈升愈有

多謝姆姆 多謝qq 多謝大媽閪水

好難得呀

陰D陰D低位又托左300點，好彩低位靚走兩隻熊

今日d 手足都羊左錢，開心仔

有賺大家搵

你+1 好勇敢抵你賺

牛熊都有人羊錢

睇黎轉硬燈

咁D 錢邊個輸

係架，大戶撚狗市，明明升都要扮跌，D垃圾浪就係咁黎
美期既行法就好少少，係跌就跌，唔會chok 3 4 個%
所以去到下個月中美期都應該淋緊

QQ痴撚線

qq企穩610

特價已完

QQ 拆股啦好嗎平D 多人玩呀

620 rip

54072 極限Q熊
有冇人敢試

今次唔係上250啊？

配合埋美女反彈
聽日直開250

冇錯

玩咁大

如果250就put架啦

有錢齊齊賺

港女真係心血少啲都激撚死

單日五百點都可以轉燈

奈B 還好嗎

大勢升，坐牛都唔熊

黑仔飯又羊

一手抵玩

想升到轉燈咁過份？

QQ呢個禮拜升咗幾多

牛過夜?

畫俾大家睇既姐

頭先去interview 新公司，個HR叫我用一隻動物形容我自己，我話我係QQ熊，因為幾時都咁慘佢叫我返屋企等消息

落車位升左200點
啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔貪心 放曬112
羊死我啦

50點

50 蚊姐

港股我屌你老母

蚊

35 格

54091 Q熊

希望佢聽日低開再玩過

24460，幾時先去返

好熊唔熊
熊一隻最強勢的股 驗下智商好wor ching

可摸耳推埋巴巴上去啊

準備轉燈

打長d可以做淡友post 潮文

呢三日升得好恐怖 因乜解救會升咁多

大戶

羊左幾千 夠下個月奶粉幾了

你老味3日升50蚊
變態股

中芯突破左22蚊

夾100點

美臀都升10幾蚊

過夜羊到

低位彈足300點 你玩埋我個份啦 跟升唔跟跌 on99

熊軍捱埋聽日
11月開頭會大插

熊b要死了

兩手7舊水咋

港女：

3690今日破唔到300我切j

做親淡友都食屎

期貨升咁多 早知唔堅持咩242先call la

想入牛 300即放

唔止 我一手都唔止

QQ係咁破頂

咩啊 你係咪買52527啊

今朝俾人打把好on9 而家先翻

係咪想620

我冇計錯數

外賣仔???????? 300??

熊熊手足

聽日上埋

食晒620個埋熊

撚狗市
轉會啦大家ON9 架
做淡慘過做雞
為熊軍手足RAP

好精彩

造市咩 升到咁

D中支股大爆升 痴撚線

做淡永遠淨係得剎那光輝

今朝牛軍打哂把
而定喊住睇

制裁!!!!!!!!一定要制裁!!!!!!!!!
唔可以俾佢勃起

冇力 準備回一回

大部分淡友都止賺離場

下星期千跌

兩邊一齊撚

dllm qq 614

幾時都話做淡仲有賺既人係高手

今日表演牛熊通殺！

收市入定7200 陪美少女

先破腳後穿頭 牛熊通殺 大戶贏曬

禾要轉做好友！ 做淡真係慘過做雞

係 贏果d都係249 put落黎

升埋上250, 撚狗咁撚

一手5幻股wor ching係咪搞錯左

完美45度

到過 又跌返

牛軍最後上車機會

3點棍係上定落

無左啦

一路搞錯左仲係恆指1手=10000 股concept

冬令變左4點棍

又話大陸無錢，日日都新高，d錢多到用唔晒咁

完美撚狗市 先殺牛後升返

算係咁，跌得400 點

今日殺既牛應該和味過250熊

美期都升返

等緊270 食糊糊

醉b 係咪用牛牛買？ 要入幾多錢開倉？

唔緊要啦 以後有錢一齊羊

勁假會反映出
好刺激

跟實amumu

收市應該有大法可用

好似要求好高 奈b試過都開唔到

好易咋，不過輸錢仲易

一皮

今日就cash out買iphone
出糧先小注玩返

玩完巴置頂文呢

咁多連登仔追牛 我都識玩

一皮美？ 有冇平d嫁

完全無左回事

rich

小注都賺到部iphone

支牛APP SEARCH 微型道瓊斯指數
保證金USD 1330.13

終於識瀨屎啦咩

決定戒動物 轉做坐貨師

坐定定睇撚狗

我之前唔係小注呀嘛

有冇人買升就跌 買跌就升 一放就走相反

表演半個鐘轉燈

而家瀨有屁用

有無人有玩納dee etf 7261，想入少少

太遲，嚇撚到瀨屎

一買就夾夾足60-70點>忍到返家鄉賺少少即走>走完即彈賺少過百點
已經變左做我日常

人人上晒牛車先瀨咪有用

腳巴

仲要回返少少蝕住放 放完去返之前入個價

好彩我隻6969 仲係咁生性

成交少到玩條毛咩

港女都幾無撚用,大陸一收市即drop

爭啲彈到我個位

係就drop to zero啦

246

睇黎可以分注入

同你一樣 叫我水果夾

跌返就出現攞彩

一放就閪冧。。
所以話牛熊唔可以長hold
寧願羊少d都唔好亂鳩買

無上車呀，眼光光睇住佢係咁落

賺400點變4點

有冇人可以屌醒我Q熊過夜

點敢上熊車 谷底打番上黎

u bear i bear

又想熊過 唔好啦 一陣聽日勁假殺上620

哎 早知跟荔枝巴
跟左 今個月已經平到手

400點都唔肯食
食左再PUT 唔得的嗎

又話買iPhone

諗住直落240

一齊熊佢老母

你真係238先食？

熊gel

係要你今朝止賺再即反手

國家唔俾的

買比條女 唔急啦

1001